屌你地老母 乜女人都係雞

仆你地班臭街 所有女人係你地眼中都係雞
又要屌又要咁撚多野講
出到街見人靚少少就心諗雞一隻咋嘛
根本就自己毒撚乜女都食唔到就話人地係雞
On99
食到既 分左手比d 風度啦
你話帽既 我都覺得有d 原因
而家係又雞唔係又雞
女人係原罪就岩喇

我屌撚哂班臭雞